感覺到輿論開始將矛頭指向狗隻

呢幾日喺電視上, 報紙上, 網路上, 都見到越黎越多狗隻亂咬人, 唔SHOW NO. 既新聞, 加埋醫管局單野, 越黎越多人對狗隻帶黎既問題不滿, 你見班官啲應對都進退失據
616之所以有200萬人, 某程度係因為612狗隻亂咬人造成, 發夢見到, 如果可以令狗隻再亂咬人, 距離成功既機會會再近一步
聰明既連登仔應該知黎緊點做
仲有, 暫時唔好再提撤回修例, 暫停修例同撤回冇乜分別, 起碼今個立法年度都推唔到, 再提會俾人覺得好煩膠
政總同立法會擺空城計, 圍佢亦意義不大